(曼德拉效應)有冇人記得以前有一排一個禮拜有8日？

果陣好細個，記得好似話咩地球自轉問題，所以一個禮拜有8日，登哂報紙講，我記得我係見過月曆上係出現過星期八，但係而家搵返萬年曆果D搵唔返果排既星期八....
有冇人有印象？

有聽過話因為自轉所以好似話多咗日
但月曆肯定冇星期八

以太陽為reference point
地球自轉一周其實係23個鐘56分鐘
因為公轉關係 所以要轉一周+唔夠1度先至足一日 (24個鐘)
呢件事唔會造成誤差 因為係定義

閏年係關公轉周期事 周期係365.24...日
所以4年就補返日 又唔關8日事

星期1-7係中西古代發明
你整個星期8都冇用

假設你個印象係真 咁以上3件事對於你就唔可以係真
否則有謬誤
可能性就係你印象係錯